# Angular & VUE 

Este curso es un entrenamiento en Angular proporcionado por STK, aqui se listaran las practicas que se tomaran en el curso.

## Folder session_4.2
Instructor: Ricardo Perez
Este folder contiene las practicas: 
*	Angular Module, Controller, Directive, Template, Filter.
*	Estructura de carpetas usando best practices.
*	Services
*	Loading on search.
*	Usuario
*	Contraseña
*	Login
*	Broadcast	
*   Router